[突發有片］警察完美演繹一哥盧偉聰暴徒行為

今次真係自打咀巴
send俾屋企入面啲廢老睇吓班狗同盧偉聰講嘅暴徒有咩分別

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

Push

文宣工作要繼續
到底一哥口中既暴徒係邊個

多謝你地幫我推post

唔轉把聲好d, 用佢原聲
而家係感覺似配音

因為原片佢講得好撚慢
唔加快既話會俾佢9up到差唔多要成分鐘

好過俾人感覺係玩膠

本身memes既性質就係膠膠地⋯

回力鏢

推埋呢次

推

多謝晒不過唔洗推啦
集中返推721啦